大家千祈唔好去德望

唔好得個望！！！！

曲

上唔到黎，塞哂路，除非你行上黎
沿住舊清水灣道行上黎，行到上黎小學部
中學部出面係馬路黎